ps4 無畫面求救

ps4插電腦mon係黑畫面 同一條線插落電腦有畫面 想問係咩問題